屌連登幾時可以團結

有勇武去淘大 已經抱住必死嘅心態去增援
反而比你地班仆街係背後屌
幾時先識得支持自己友呀仆街
抱住必死嘅心態出去嘅人會唔會因為比你屌兩句就番屋企呀
睇住手足比人打 仲忍？